#Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`

setTimeout() виконує функцію один раз через певний проміжок часу, після чого зупиняється, тоді як setInterval() виконує функцію циклічно з вказаним інтервалом часу, без зупинки.

#Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

У функції setTimeout() з нульовою затримкою, функція не викликається миттєво, але буде виконана якомога швидше після поточного виконання коду. Виконання функцій з черги подій відбувається тільки після завершення поточного коду.

#Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Виклик функції clearInterval() необхідний для зупинки циклу, створеного за допомогою setInterval(), щоб економити ресурси, уникати некоректної роботи та мати контроль над часовими подіями в програмі.
